召喚所有龍舟JJ ！(3)

全力推動

lm

各位請儘快留名，花生炒價持續高企
正皮

做乜變咗攻擊某個人既 唔係講龍舟咩

佢都係龍舟解嘅 交際經典

中女想揾人埋單 呢項運動都唔錯

佢睇落似鍾意扒龍舟
見到佢周圍友情客串

請唔好再留針對攻擊性言論
討論翻龍舟費時俾街外人睇我地咁雜

中女通常想將自己嘅魅力發放， 將男人啲精華吸收曬， 將來睇返同啲下一代講嗰時幾有魅力， 龍舟界嘅一粒星

唔扒得都吹得

自行邀請自己客串

點吹法

大潭篤可以黎個賽事分析

啱啱喺fb度睇到 新力龍有自製鼓棍， 支古棍都幾靚

有無收到風 佢大潭篤去邊隊扮男人

金杯方向&同X之爭

同X 有個特別嘉賓

混合點睇

唔知你地識唔識佢
話佢r消防隊扒
諗深啲 就算比佢r到
消防會唔會比佢落足咁多場 人地用實力去爭取番黎
但係比你地講到咁難聽

唔係以為知你講邊個呀

基本 未知邊隊再下一城

個日玩公開.. 混合有無抽籤睇下

輕而堅B

霸士龍

即是xx社

Abc自己畫幾靚 心機野

係

兩對啲人係一樣㗎咩

輕而堅上年大潭成绩都好勁

Ching有道理 冇返咁上下消防隊都幾難扒到
利申自己友情客串過一次某隊消防扒唔慣

靚

方向上翻去應無難度

早幾年都見過青衣合眾個支都好靚

堅係消防隊嗎？

都唔知佢嗡邊個

有點混亂

消防都要搵人扒?🤔

新post 留名

兄弟你係咪講國際赛呀？？， 精裝消防應該唔會有份爬架

一齊玩下啫.. 我估

黄三角內褲正裝佢哋應該夠人，無需要搵其他外援

見上面d ching話R消防扒都要有實力
唔知講邊個

係好事嚟，其實什麼界別都會有週期，唔會一隊一支獨秀到永遠，可以百花齊放先精彩

再配合我啲水流技術 一定推死對手

無錯
我隊正等待第二個高潮來臨

啱聽

你正隊你邊隊？

要邊種高潮先

可能轉頭就嚟

各位早抖 ，明天要一早收網

好似唔係

語言藝術 明明知又扮作不知

睇下借唔借囉 借未full team xx社

早抖 我都要養家

彩華係

臨訓前就黎

彩華

好似系夾一半..
赤柱我聽聞都系夾

星期日沙田比賽自由龍主辦，如果自己會主辦都去大潭，就講唔過去喇

親⋯⋯聽說人家想脫離母會呢～

無人揾咪去沙田實R到既

大潭呢個比賽真係正
風景怡人 , 水又清
係走果陣麻煩D咁解

女版艾力臣? 講邊個

可能佢覺得黐住R會威水啲，會多啲粉絲

今朝又彈咗啲嘢出嚟， 支槳拉住條弹力帶，練動作喎， 睇嚟我真係要封鎖呢個人

彩華你無理由唔知啊嘛...
彩華玩開咩社交平台嫁

嗰個想做男人嘅女人， 佢應該考入國家隊啱曬佢

女版艾力臣龍界都有好幾個

你心目中有咩人選呢

扒龍船啫，人地鐘意咪得人有人扒 你有你扒
唔想睇佢 唔想知既，咪unfol或者unfd囉講真
扒龍船其實咪都係求開心
討論還討論 都唔好講人先得架

大家有興趣可以統計來緊的比賽動態，看看誰是冠軍女版艾力臣

群組社交平台嘅地方， 自然就會有人討論某一樣嘢㗎啦， 有人嘅地方自然會有是非， 佢要高調咪討論下囉

只許州官放火 不許百姓點燈呀?
之前講宇宙警察 講艾力臣 講其他人又唔見出嚟做和事佬既?

咁咪知道系佢啲友好掛

唔遲唔早既事嚟啫 隱身到依家上一上水抖啖氣出下聲啫

友唔友好係其次啦 一開始個目的係討論龍船
講講下講埋個心真係愛好龍船既，咁唔係幾好啦

咁燃多人扒龍船，咁多人唔講淨係講佢，咁即係表示佢係多麼的”特別”啊！

其實佢係太特別先有人講佢啫， 我有咩特別嘢都會講下㗎， 如果喺龍舟界 有乜新奇或特別嘅事情我都會討論下

特別更秋多人討論啦，

都唔知你幫佢同線多佢一鑊

Ig, Facebook都有

睇黎佢有追po，即刻del post

點解會俾無謂人騎劫咗我個帖

哈哈！

扒完星期日大潭咪自然轉返話題lo

話知佢玩邊度 騎劫我個帖就唔撚歡迎

除刻意show off又ok嘅
艾力臣呢期低調

的確禮拜日見

我睇唔到wor

Lm

現今龍界做到呢個效果嘅後生仔應該得港隊咋喎
唔通嚟緊啲私家龍有隊請哂成條港隊?

後生仔 大勢所趨x漁龍

😓錯哂焦點 應都慳翻

其實xx社係乜人班底，小弟十年前玩過幾年，近依三四年再翻出嚟，xx社混合好似好勁咁

大架撐重組

健龍社係咪部份前海虎仔+妳小龍成員?
有錯請更正

海虎就肯定有架喇 , 認得部份成員
不過詳情唔知

有心扒龍船就唔好扒龍怯啦，龍怯基本成個香港龍舟界都憎到佢死，攞晒D資源，每年比旅遊協會牽住個鼻，淨係專注響個扮鬼扮馬小丑賽。

其實又有咩天好變 , keep到既咪晉身強隊行列 ,
本身都幾支強隊各有贏輸架啦

老老實實
以佢地咁既訓練量 , 係香港都做唔到橫掃唔算合格
咁當然已經比以前果d港隊強左架喇 , 以前真係完全唔入流,
而家就同雙鷹一虎之流互有贏輸咁

同埋我好麻麻佢地果隻妖步
如果係用大陸仔妖步可能會更上幾層樓

一個國際賽就知道幾流

咪係

你估個個大劣仔咁既力水咩

咁要請教翻級四橫掃啵

個鼓用垃圾袋冚住果下高

佢哋都算進步得快㗎啦

由以前得啖笑到呢2年贏會長盾

不過睇亞運成績都仲係同出面有段距離

希望佢哋世界賽攞返啲成績嚟睇下

衰過街外人做 以前係尖東搞咪好

我支持東x龍

唔係囉，後生仔應該方向個啲勁
每隊傳統老隊一定有兩三個勁嘅後生仔
如果召集到佢地代表香港應該有得同大陸打

男子仲有 W蕭 呢
鬼混無人睇上年Winner

興趣拎黎同職業比機會微乎其微

撐

兩年前睇學界比佢地掃，唔記得係邊間中學嘅校隊
個班主力依家好似分散左去唔同隊
好似去左方向，合x，飛x，聯x ，同x

睇住佢地越來越強

鴨記

班人夠火

屌，記得喇，叫聖伯x祿

咁係南x啵

但有啲都唔係爬南x

都叫極大部份啦

仲有去咗邊到呀？

X小子

呢排有邊隊後生仔係大家都睇好？

聖伯多祿梗係強啦，班仔方向出生

我有幾個在手，高價出售

乜嘢係大殺傷力架撐

唔多似喎，長洲私家龍比賽同淺水灣都唔係幾見有海虎幫手⋯⋯

唔係喔，赤航班細路都有料，聽聞係學校唔多注重龍舟呢項，如果唔係學界應該冇幾隊夠赤航玩

而且向方了有唔少人都係赤航出身

有一兩年有幾隊後生夾一隊出來都好強 唔記得咩名

唔知 似泡泡？同非活躍海x

啱

勁xx？

定係獨立個體?

蒲xx?

應該係泡泡？ 海虎唔會放人喇

之前有隊係屯門鳥,海X,馬我龍,班後生組隊

健x社上年國際賽小龍第六

唔會

公開？混合？

領x者咩隊嚟

好似係長洲

長洲

都有第三喎

其實有咩好笑？

冇同x方向了既

有留意開xx社都係主力玩混合

即係老海虎加李小

未入流 加油吖 後生

U23或後生來講 除是鴨記聯x 建議 領x都好有火
上年國際賽眼前一亮

都見多新人 各隊應學野..
廣招新人 比d機會落場
輸一兩次有乜所謂呢...

大潭人地借北x

無自己人 報來托

要自己個名響呱

冷氣機(真) 早晨吖

得閒露一露 增加知名道

我有實力 砌又大力

扒獨木舟

呢度係討論龍舟

不如討論下今年啲新龍，方向鳥隻東莞船好似特別長，其他番禺船好似冇乜邊隻特別出色

終於討論翻正經事

呢班人嘥氣啦，以為自己好勁
但好似冇去到x 小子

咁多年都好似係勞志華d船獨佔鰲頭
乜解究呢
有無巴打熟私家龍結構講解下？

只知道窄，低頭

好似方向鳥同海x一樣長

無舟艾力臣 都討論

無舟

做得再靚都要夾到班人
唔係既話發揮唔到即浪費

個船底同成條龍比較筆直

而我所知，依家勞志華d船好多都係圓底。龍船越長就越直

其實果兩，三隊多年來爬邊款都獨佔鰲頭，初初雙鳥裝都冇咩人特別注意，應該係隊水花裝完又成績幾好之後，開始有人認同勞志華啲船

但是扒唔起就難搞𤓓 起到步曉飛4

係啦，BB仔果隻好快都賣左比巴士龍啦，係波圖隊之後先有人留意

呢啲船 唔係亂跟來裝嘅

旁觀者睇
南鷹扒李__ __ (唔記得名)果時好似寧舍差

不過個會真係好撚有錢，年年造新年都應付到
可以經營到咁大，
真心佩服

罐頭 個條 好

長

搞貢多比賽又租賃龍舟唔少收入
果然大球會

罐頭個條勞字輩出品？

罐頭同波圖係？

其實咁都幾健康
唔係單一收入來源

領航者呢幾年成績唔錯

👍👍👍

一直上緊 不過少報

啲名睇到好亂 可以直接啲嗎？

都好耐冇聽過佢地，以後收左皮

都好耐冇聽過佢地，以為收左皮

領X有扒國際賽咩

早年有群鯊魚同有陣風好似幾有潛力，但唔知去晒邊

低調 唔知今年報唔報
若然夠人整條u23 必定精彩

都要扒翻屬會先

有冇師兄今日有睇/爬赤柱熱身賽？
啲舵手廢鳩到 射撚晒機

赤柱公家just for fun

大譚篤好猛

赤柱特色，繞圈

天日睇下點...

赤柱公家既比賽根本就唔入流，攪手又廢，端午節比賽又收得貴過人，垃撚圾

攪手醉心鑽研國際規例
不過講到實際技術又好似

隻猴子？

所謂既大會舵手，明知射都吾叫前邊停
金盃決賽3線射去一線
一線個隊又射返去4線
咁都吾叫停，仲死砌

一向 俾claim錢富貴公司隊玩
大家水平差不多 自然無拗撬
當係龍舟體驗同樂日咁辦

安全一定係第一

🐒個回覆串到

佢哋杪掂就唔會射到亂晒，又完錢又話攰又盛，甘多問題唔好攪比賽麻

同潘伯有咩分別 強勁A字膊
半點歉意都無

呢個垃圾，睇佢平時d留言就知佢幾廢，講到永遠都係人地錯，自己冇問題咁

同樂日收咁多錢 出錯仲問翻你轉頭
想掠水去拍電影未得 學人搞三流賽事

窒礙本港龍舟水平發展

兒家啲比賽多就多 水平參差

我覺得班人勁啫

嗱講單見嘢畀你哋聽喇， 我有個朋友喺香港仔係 頭號話事人， 方向了今年個會真係沒晒方向， 前景明朗因為冇曬錢， 你哋一定問我點解咁講！ 其實好簡單上年個會原來畀人穿櫃桶底， 聽聞有個叫做金x強做櫃桶唔成功， 所以今年已經消失咗喺方向

份聲明

睇嚟佢地真係好勁咁

佢講完畀我聽我開頭都唔信 ， 簡直係聽到我眼都凸， 不過又好似真係人事大變動

有冇兄弟知道舊年方向李X安隻私家龍賣咗未？

同隻船唔夾都吽砌翻上去

今日有扒，係大風大浪，對舵手係有考驗，可能真係要幫手打個頭先轉到彎！
但咁又點？5-6級風又點？有少少側風又點？
一場半場射抄可以理解，但事實係大會抄射得又真係過份左喎。你比賽要求人地用大會舵，或者要申請左先用自己舵。咁人地可能申請唔到咪唯有用你大會囉！
但大會舵又射喎！射抄又賴地硬喎！
你講到咁惡劣，你唔暫停個比賽？
錢就收足，貨就俾唔到？
某啲無經驗咪認左佢囉🤨

新手玩 lowerback好撚攰 攰唔緊要 攰得一邊

領x對聯x，邊隊贏面大？

搞到咁撚閪 淨死雞撐飯蓋
仲串個鬼佬 人地合情合理拍埋片
真係揚威海外今日無來
‘塘邊鶴’都知有問題

聯x人多勢眾 領x後起之秀
各有千秋

嘩屌佢老味呢條友真係人間極品
講到情況咁撚嚴峻就取消啦

Do you know what is safety?
Do you know athletes train for race not for crash?

唔講以為班撚樣係義工送個比賽俾人enjoy。

屬會睇落得翻老野,大埔鯊魚同屯門陣風

講到幾咁偉大，五六級風都唔跟人取消係恩賜咁
如果鬼佬影嗰舖炒到人地翻艇，仲唔畀人插死？！

搞比賽預咗攰咖啦，唔通仲好似大爺咁邊做邊歎紅酒咩⋯⋯

Between, 佢好似喺自己個垃圾網鏟咗鬼佬個po
繼續自我沉醉我的道理就是真理

佢個龍舟page又係幾撚搞笑
有少少投訴成份都會鎖post del comment 死攬自己友
好似上次亞x角單野都係咁

赤柱公家龍不嬲都係搞笑料嚟

但永遠都大把隊報送錢比個廢老洗

冇計，佢好彩
一早開左個頭搞業餘比賽 做左傳統公司活動
啲公司隊claim錢報比賽 都唔care洗幾多
變相赤柱想點加報名費都冇人噪

今次唔例外Del comment

唔搭龍躉就好難去 唔就腳

條廢老講到自己裁判點出色，當年15年尖東做裁判長咪一樣俾幾條水佬輪住上去屌佢，亞x角都好似有份屌
利申，嗰年係賽場食足成日花生

義工都唔會做成咁樣樣
個同樂日都算大型 霸咗成個沙灘
無質素可言

害群之馬就係咁隔咁多年都咁尻
邏輯無進步過
當年夠膽咁串被人捉起來打𤓓

據講租艇更貴 要包舵手

今早7點船

好撚凍呀

藍色衫個隻咩來浮台淨大過條私家龍𠻹

好撚大風

好撚凍

Ching 我都收到呢啲緊料喎，仲話唔報警已經對佢仁慈！連當時人都唔敢攪大，就知堅料啦！

想低調處理

响大潭個啲上水啦

今日見到河馬扒李看更隻龍

早知夠哂人唔黎 落雨又刮風

硬銷比河馬?

唔知咩價位放售

飢腸轆轆 有熱野落肚真係好

今日大潭咩戰況??

利是仔一封

做生意條數係咁計

方向雙冠

龍皇盃又係咁刺激

同X唔夠揪

等今晚睇片

指南了雙win，混合就頂住對面個海

起步中段大家差唔多 近幾次睇 方向鳥埋尾比同x較為強一啲

指南

後勁一定係方向

方向草

對面個海贏新龍加靚線

或者揸車去。我中午先到🤣

大浪見真章呀嘛！
不過del post 又好似方丈左啲喎
佢成日都話其他會而樣唔好果樣唔好，個page唔公平喎

其實做野水平點樣唔係大問題
點做人先最重要
呢條友同Stanley Poon蛇鼠一窩
無風骨，行事唔光明磊落又唔衰得
唔講以前龍協比賽D 閪野

單係中大vs亞公角處理方式加埋呢壇野，
已經夠佢做龍舟界之恥。

無野食我先唔玩私家龍比賽
重點黎

每次大鑊野 啲人都群情洶湧加入討論網
似删哂留言 近呢兩次事件 又上毒果同
被老外拍片 處理手法就一言堂
一成不變

扒得唔理想 大廚即場放生海鮮

破釜沈舟

好在今日成績有交代

今日都幾早完成賽事

有人講咗我想講既野

條契弟最中意吹捧自己嗰度如何如何架啦，最仆街係成日踩鳩人地啲會唔掂，唔公度又無風度

正宗老屎忽 做到錯尻哂 衰過x總

不能同意更多

因為留言負面影響版主
所以要刪除同禁止留言

恭喜

低級錯誤柒出國際無須要講甚麼
大會錯到咁樣但諸多借口 誠意欠奉

[ dragon boat j gogogo]（唔要空格）

講大浪講難舵！
屯門早兩年都大浪又食側風同船尾風啦
仲要小龍，咪又係咁舵

無諗過咁早

無哂聲氣 想雕淡件事

個回覆可以禮貌少少
山水有相逢

佢del完cm已經冇人出聲啦

屌完佢咪又係洗太平地

del cm+積極出新po等個po沉底

個廢老嚟嚟去去都係呢招

邊個回覆

你講開而家又覺得係喎，真係狗hi到咁

好快就起步

天日翻工 早抖吖

赤似正呀
砌完第日可以放假攤屍

追返之前post

飛魚大潭龍皇第三

飛魚班ching好有實力

未又係組隊L。又港隊又馬我龍

我都覺得佢地犀利呀！扒隻唔知咩龍船都可以攞到第三不過方向龍扒條奪命埋線真係唔簡單

有港咩

射抄都無問題

無 以為你叫我禮貌小小

唔覺有喎

其實唔夠人既隊伍要揾友會幫手比賽有咩問題？
夠人但唔用自己人走去借/請勁人就話出奇啫

香港有邊對 唔是組團L

都見到啦 小貓幾隻 唔算組團啦

睇翻都借唔小人

赤洲應該都係方向鳥世界。
大家睇好邊隊

赤柱

咩成績先

赤似有無2018天后同混合金盃結果
可以來個賽事分析

最高組別

有港隊2公婆喎

佛旦金盃有
聯x 馬x 老虎
屯門鳥 方向鳥 方向龍
混合金盃
無屯門鳥隊混合通常都吾會去留意，吾太清楚

唔係呀叫你睇返之前post sorly

叫翻x總 妥貼d？

呢家邊學得以前大家族一吹雞多人到冇位上船

好，你話乜就乜

無屯門鳥混合真係唔好睇
赤似埋尾就知隊混合咩底蘊 有無冬訓..

你鐘意la

舉個例子

"嘩！立泰龍有揾南鷹d人落船，可恥。

邊個南鷹落立泰？
美叔囉。"

你話呢種指控/討論幾咁無聊。
人唔會永遠得一個身份架
大個仔少少啦好嗎？

點話點好 邊及得上當年射杪精彩
睇翻方向龍勢頭唔錯第一個係x漁？
混合大熱 ABc

呢度組團只係針對夠人仲特登借
或者成船無乜幾個自己會
唔個別講幾個友好客串啦

未聽過 新隊伍？

岩

c兄爬開私家龍冇聽過正常 新起隊 好有火 個個大大隻拉水幾齊架 聽講完左水操又做gym 拍得上港隊訓練模式 期待佢地操多一兩年嘅表現
利申：唔係青峰 純打手

我小龍都有玩下 但未聽過有望見識
完左水操又做gym 呢個唔少大學隊都係啦
後生勝在大把時間 暫時心目中 u23都係上邊個幾隻

佢地成班o40玩混合 翱x 嘛
我有場同飛魚同場都係見返平時個堆

赤似有咩心水

攞第幾呢

混合 北海 聯青 鯪魚 bcross
公開 方向鳥 同慶 漁鳥
排名分先後
不過唔清楚邊隊會請大力仔

青峰真係未聽過,,2,3年前有隊叫青樂就聽過下,不過之後兩年都未見過

How about 青埃龍

快樂樹哥

睇下bcross係組團定點 另鯪魚應該有優勢d
都要再睇抽籤先 潛力隊伍 abc你點排？

公開 方向龍應都上到

收到機，方向柱似好似又借人龍船

借船？照版煮碗定點

你說得對

青峰是咪少年警棍嗰隊？聽講星期日沙田贏冠軍

星期日爆冷

領x者第4

B好似揾左健x社

有新船用緊，仲要借？

估下各組成績？

我睇咗賽果呀，見到健x社都輸咗

風是這樣吹

大會心虛到公佈左係面書嘅成績都Del曬

發生咗問題？

有冇內情？

咁賽果無參考價值 實有不公內情
反映唔到實力

輸比咩？ 呢個賽事睇黎都麻麻day

見有人fb屌 不只一隊

Ching有冇圖可以睇睇

各組賽果都係一樣 1號5號贏

大師兄 請問一組5條龍有新舊龍 算唔算唔不公？

點舊法

舊龍送蠔叔 欄位好似搖搖板

咁又真係幾過份

若然你問我 赤柱公家還是呢個垃圾啲 我就真係答你唔到

無謂cap圖 大致幾個都暗示線道不公平
大會處理得差

因為 決賽3號線嘅龍底全部都係蠔叔，淨係1，5係新船，3號線撓停船就停，拉水重到你仆街，可以睇下決勝第三線嘅所有結果，無論幾強嘅隊，幾有技術，最尾一定係1，5線贏🙂所以佢地咪del晒所有賽果囉。

呼籲下年仲有既話 要列入黑名單賽事

各有所衰

赤柱公家鬥衰應該無得輸啦
起碼沙田呢個搞手唔係以專業自居，
又無屌返D人轉頭

不過都死得架喇，同場不同船

私家龍有新舊就冇所謂，公家龍唔係同一批就講唔過

無錯~~~

咁聯x，領x者同埋青x
邊隊贏面高？
三班後生仔都有打手

國際賽對下咪知

李彩華排名 建議 聯x 領x
始終聯x食哂大學生
另外建議有保留 u23
外加大學隊

呢啲垃圾比賽 報來助長歪風
水平參差

啱先上網揾過咩來頭 叫jpc冠軍咪算

聯x新一代要操多啲先得

睇下盾入誰手

都係買重佢地但其他大學都有明顯進步，應該會有一場龍爭虎鬥

不得不提 近年大學所有組別比賽水平高左好多
唔再獨佔鰲頭 有啲野睇 科大

科大大不如前 班仔操到咁行咁大隻都要輸比教大同城大 要睇不如睇中大出到城門河點柒好過

其實科大個教練係教體能定係教扒艇㗎？

u23 青樂龍啦 不過唔知仲有無玩
成班金盃私家龍後生仔

過左幾年仲U23？

依家都唔係成隻所以上邊無提

宜家好多隊都係大兜亂湊人數，指南/同x呢d傳統大球會咪一樣要揾人幫手，你估隊隊都好似聯x咁多人大龍都坐得晒咩？

科大女有d料到

甘加埋觀塘呢

科大女女睇得又扒得

今年u23我估係講隊同方向了之爭

今年體育節u23冇記錯係講隊贏

而方向了班後生今年私家龍表現唔差

相反今年聯x私家龍成績冇上兩年咁sharp

唔知係咪舊班底畢業冇玩定點

利申: 有私心唔想再見到聯x贏，好悶

睇fb相，有啲龍直頭舊到龍旁甩色，但係同塲比賽

大潭睇到，B條龍唔得，搵乜人都死啦

舊年混合，龍x傑搵big 6扒攞金盃，無分析空間

同意聯x無咁sharp醒

其實除abc大熱 其他無得點分析
扒完東圈再有數據

邊竄有相睇？朋友帖定

觀塘 軟硬件都差

自x龍del曬啲相

點解反而係頭三嘅x漁，方向了同科大無人講

Tag左朋友嘅帖

呢個自從前年定大前年聲稱天氣問題取消單嘢後，完全唔想知佢啲嘢，早排仲夠膽死未問過人就開個what’s app group亂加人入去

開黎有咩用

方向了即聖xxx單報u23小
大學隊上緊 但無話邊隻特別彈

麻煩全面杯葛以杜絕垃圾賽事

氹多啲人參加掛

abc大熱都未鏡過企贏最高組別

今年標青

ABC打手

我真係唔睇好佢地
長途都仲有得玩下
佢地連起船都唔識淨靠大拉好難贏
除非條線靚

仲係方向海對佢十次都贏九次啦
要贏方向海五五以上最少仲有四對

Abc係今年混合最深印象
同意第四 不過靠枕都算優勢

Agger

馬我龍西瓜刀今年無哂影

唔係無扒馬我咩

去咗你隊？

無呀 佢老表就同我一隊

好似同啲人不和

邊個佢老表

收到風指南斑人話要扒D無咁好扒D龍都赢喎

好似有料爆

有目標

誰的差D

啱先都起度稔

用番上年拾Q李果隻囉一年發晒黑

係真既話 實有景滾

想問下即係邊個呀？

你隊友

係咪要加個…前 字

哦，咁我知邊個啦

扮蟹

屯門算吾算算

好似又去咗x灣操

大會相 新舊龍
⼀我

上大會FB睇 七成賽果都係 1線 5線贏 3線死亡率最敲

呢啲賽事玩黎把撚

不值一提添啦

張圖無3線

咁x多灣

都冇理由健龍成績咁差。。。 舊船都仲有3分釘

聽講有堆過左去幫手扒私家龍？
是咪真？

新舊船可差好遠 何況講到3號生哂層蠔
夭停船停 師兄有無操過龍

佢地實力應該扒咩船都贏啦

on9 比世界冠軍都無可能扒咩船都贏

何況又唔係...

好多隊都不敵豪叔 健龍實力咁堅?

facebook搜尋西瓜刀，有結果喎

okay啦 不過D人輸唔起

有啲咁既事？

人哋諗住贏梗㗎嘛，不過唔止佢地一隊投訴，應該真係有問題嘅

咁有無料爆

見佢哋幾乎每次輸咗比賽都會揾嘢投訴

投訴人哋勁過佢？

例如？

邊隊都好啦 行為唔得大體
真係大會不公唔計

沙體會d野不嬲都求那其

都只不過係一場遊戲
何必玩得咁勞氣

人地得唔得體我就唔知啦
不過今次大會堅唔掂 對於賽果十問九唔應

求分享

求西瓜刀fun

求西瓜刀fb

輸咗就即場無限loop片loop相務求搵人地錯處
觀塘,大澳,將軍澳都見過佢地投訴
有年荃灣抽籤抽輸去咗第2組就話第2年唔再玩

C兄，好清晰

上年將軍澳？

chung 你似係比佢哋投訴過喎

我都聽唔少啦洗嘜投訴過

我無咁既福份
不過成日都見到覺得都幾好笑 印象幾深刻姐

可能牙齒印都深刻

將軍澳我都係現場，公司帳篷係終點隔隔離，但係實情係龍x傑同x海龍一上岸第一時間投訴聯x龍偷步加撬杪，健龍社當時未有牽涉同時賽會無再update賽果，你好似加左啲感情分喎

x海龍一上岸投訴, 不過之後x龍社又加把口喎
你係咪早走咗呀ching?

我都見到佢加把口喎定你係友好隊伍

咁多位師兄 如果想買槳 但見到有好幾個大路牌子hornet， s12， braca sport 想問邊隻好d 定有其他推介 同埋想問下邊到買會穩陣d

叫會員S實2答你

Mr. Canoe

之後點我又真係唔知，因為佢地三隊人圍左好耐，但聯x漁偷步就係事實，咁有不公平對待同賽會嘈實無可厚非

下年仲參與既隊伍真係不敢恭維

查實個名有咩意思

將軍澳又係好笑 大會之後post航拍都影到某隊偷步

見到xx社有份圍 又肯定無牽涉
有冇牽涉其中就唔知啦 不過淨係知你好牽強抑或清你扒開win win group

台灣代表隊？ 係咪唔錯呢支

Fb香港代理有得試用

AK47

我覺得好 你未必覺得好,
始終每人喜好不同, 加上要睇返你隊人扒開快頻還是玩開大拉
不過有得試用先係幾正

呢支聽講cp值好高

快慢頻 都有會有 應該點樣揀

啲高手用邊隻就跟買邊隻可以了

S12無死 braca同ak47不俗 拉落幾實淨

師兄會係邊到買槳 有冇介紹

S12既話 呢排有團 尋日鵬友問我洗咪買
Ig :s12paddle 月底到

S12都唔錯 今批好似1650

利申用緊 有d貴 不過值得依家有優惠
早輪見淺水灣有一隊用

聯x舊個啲u23都贏到吾玩
大賽u23先見到邊啲先係扒得既u23🙊

係咩網可以買到

唔該曬 師兄

ig 或者 fb search Mr.Canoe hk
係街唔識整link sor

啲人幾好既不過跟錯教練如果吾係應該可以做u23龍皇，不過少扒私家龍進度冇咁快

唔緊要

發現上邊講親某隊u23 就特定多負評

U23龍皇問過建x 聯x 領x未

買獎梗係搵 10 Long 或者 青X聯啦

今年要搵超 sex

呢度好似無咩其他隊既清，睇下睇下都係個幾隊，有無冷門隊龍舟jj

冷門隊無討論嘅話題

慘，係3份扒私家龍就無得討論

冇實力，但有個熱愛 show off既隊員，都可以有討論價值

禮拜單野以財哥江湖地位無咩理由衰呢d位
係咪沙體出左事

靚抽

你報你隊名 我地黎討論下

其實佢個比賽本身係唔錯，幾創新，
個個比賽都係純粹鬥扒得快，
扒得多都厭厭地

睇相覺得佢隻杯又好睇
真心唔希望佢兩年就收皮

咪啦廢到唔想俾呢度班戰神師兄笑

創新唔見得，都係抄台灣啫
係香港無咩咁玩囉

你岩。

師兄過啲料黎 如來神掌點玩

我地自己搞個連登盃

新規則頒發獎盃不得擅搶司儀咪

咁快封晒後門

要投訴不如俾低1000蚊行政費
最終賽果大會全權決定

偷步自己黎 唔太過份都不作叫停
總知一聲安就去

不如一投訴就重賽，會唔會好玩d

又會變月光小龍賽

諗下諗下一投訴就重賽幾好
橫掂投訴得都係覺得自己會贏，俾多個機會佢地技術性double win

前年大澳？3隊平頭過終點果場？

直接搞個香港龍舟大獎賽

咁多個灣頭搞 分私家同公家 全部同一批船 （一年）
每兩星期一站 最後計分

冠軍隊代表香港出戰國際賽事

最緊要有得投注就好

布歐 我都識

而家都有得投注喎

其他都係廢話 有得投注至係重點

聽前輩講過 以為吹水 邊度有得落注

人地玩個啲係你份糧咁解

聽過聯x龍教練某年搵十幾廿萬請泰仔黎扒 拎左百幾萬獎金（外圍？）

話說岩岩係屯門收工,應該屯門鳥係到操龍,我認到最後光頭果個
之後停左陣睇下,睇到屯門鳥操路程,班人一邊一邊叫,,係街聽到都覺得嘈不過屯門鳥真係有D料黎

你又識我？我而啲小人物 玩下公司隊咋喎

我覺得Gpower都吾錯

我都諗緊買唔買gpower 好,有無咩意見
ps：新手jj

早排走失 點會唔識

啱budget就落手 由平玩起

屯鳥混合 頂尖

個扣好方便拉水又夠實感覺好實在

泰仔要禁貴

S12啦又多色玩

用開木既

屯門鳥同班女子都有操男一隻女一隻。睇到好似有落重野操船。條船完全吾識前

講開木
有次聽到某隊教練話唔識玩既先用碳纖
跟住有條友拎左支碳纖黎係咁比教練媽
我聽到都呆一呆

仲清朝咩屌

佢想講有實力用木嘅都贏

絕對認同，全港至佳

人就係要精益求精架啦，有好用嘅放低唔用，用啲無咁好用嘅唔係諗住型啲呀嘛？

邊隊咁囂，香港最top嗰啲都用碳纖
佢咁講法冇隊識玩龍舟個喎

我最多都係聽過話訓練用木，臨比賽前先轉碳纖操

再早d長洲試過西斜睇唔到，俾左個雙冠軍

年少氣盛，有d行為做多左咪有d反感

聯XU23中龍贏多唔反對既，小龍都係俾建議仔食住多d，可能對家唔夠人

領x嶄露頭角

舊聞 話扒斷即係唔識扒

長洲咁多個 師兄講邊次
between床洲起步八成hea

u23’龍皇’

睇返領x者往績都唔係好差

邊個比賽先
起步hea都好似係正日
利申：路邊社消息

原碌 一体 吾洗煩

新手就唔好買住啦，扒多兩年先啦

點解嘅

新手淘隻幾百蚊玩下先

至撚勁係你

首先，如果係啱啱開始玩嘅，你未必咁快知道自己係未真係鍾意扒龍舟，除非，你好愛你依家個會會一直扒落去
其次，一買就買咁貴嘅妖，新手可能未有咁快有正選位同未必跟到妖，把妖只會擺係到同埋有機會因爲跟唔到妖而爛
最後，新手未必清楚何謂拉水個感覺，如果買左把唔啱自己拉水嘅妖，只會係嘥錢
我個人覺得新人應該穩定曬一切先好再諗買私家妖會好啲
只係我個人認為
當然你可以買把平平地開心J下

李彩華唔好咁
話曬我同你相識左3個post

買把金湃 都唔錯架喇, 幾百蚊有交易 又多款又好J
其他就唔好搞

Agree

所言甚是
一句講哂 新手買把平既 遲下有啲水感
玩得耐d 條癮就愈來愈大
到時自然知適合買咩

同你玩下蕉巴

喂，s12會員 我地揾你訂有無折扣先

吾識訂

唔好再打5p字

全程email同間廠溝通就okay

拖纜 整到好大舊 打横咁拖

有損壞都未咁肉赤

夠鐘操龍啦

今晚屯門好多龍操

操到嘔

明白

私家槳
操三課
鐘意玩
可以買

新入手
平平地
唔怕撞

操熟左
唔撞槳
買靚野
比賽用

最緊要
岩自己

赤柱睇好邊隊？
男？
混合？

男大澳進x龍
混合方向了

清，似估銀盃冠軍

你係咪好耐無睇私家龍比賽呀ching

大澳進x龍?係未馬我龍?
依一兩年馬我龍都上吾到最高組別喎

我估佛旦金盃好大機會6隻勞志華有 方向了/屯門了/老虎/方向龍/海X/聯X
而上到龍皇盃有 方向了/屯門了/老虎/海X
邊隻羸就好難講(要睇天氣)

今日有個方向龍迷傳出來
赤柱一張睇晒
可估吓邊啲對上

紅色個隻同你有仇？睇唔到呀
我睇唔到呀

咪方向龍之前係whatsApp睇幾清

方向龍條籤幾靚 唔難上佛誕金

南圈第4場好睇有雙鳥加隻海X 第3名好大機會上吾到

清，咁快計得到。。。。

雙鳥分開打 唔知夠唔夠同x黎呢

馬我過咗氣啦，識估一定喺馬x聯x

赤x呢

牛直係幾勁嘅

赤柱我估同x，因為有x慶幫手

以為你講同一隻

心水清知我講乜

可以講 萬事俱備 只欠東方

師兄有料黎

開心飛x大潭先勇奪季軍 咁快連影都無埋

我估未必

今年d籤 強隊好多都會對強隊。反而其他隊就好好籤

赤柱方向龍是咪夾海膽？

大澳孖寶，馬我條籤有機會，水花就係咁先

浪花淘盡英雄 起碼要勝宇宙燭同汲水門大橋
馬我機會係大
金盃 方向了+屯門了+老虎+方向龍+宇宙燭
第六對 馬我/汲水門大橋/浪花/紅漁/浪朋友

計我話籤靚唔好玩啦，求其扒幾扒贏晒D初賽，等一日扒個決賽；初賽對下D強隊仲過癮，場場決賽咁扒。不過好多勝利L唔同意

師兄。我果到隊都有人嘔
會唔會係同一隊

x慶咪奶晒野係長洲，有一圈係上年龍王盃翻版

會唔會試下計上年成績分種子咁抽籤？

個日金銀盃都硬野

係佢地發揮既時候

唔知宇宙燭有咩表現赤柱確係難估計
精英強隊盡出咁濟

赤柱係哩十年最好數據好似係同x喎

哩3年先係

16年起前都係方向鳥天下

計分都難計

揾唔到2018龍皇同混合金賽果
係YouTube睇過下

轉載
有錯指正
2018排名順次序

龍皇盃
同x
方向鳥
屯門鳥
馬x聯x

混合金盃
龍之x (big6)
方向鳥
鯪魚
方向海龍
(五線聽唔清 睇落第五
合勝(西人)
馬x聯x

我今晚操

Ching 邊度操

咩環頭吖

金盃
x向鳥
同x
方x龍
屯門鳥

Are you sure

海膽普通料姐，不過方向幾線

格硬左

清好清楚㖞

方向條龍太重，太長啦

應該都係勞氏出品，不過年份唔太清楚

還以爲你講今年預測

心諗你做乜勁
今年推測合理

操完好上水喇wo

講咗就人人都知，收埋先

淨係講我知 好無

屯門鳥之前個隻

應該喺2014

我淨係話你知，係一隊後生仔

前後用到五年都做主力私家，算係咁。
多謝清資料提供👍

2016

2016喺依家個隻，都喺勞字出品

話曬都贏過金盃冠軍

我提個三隻有無份

依家個隻 2018裝

唔太清楚

上年長洲新龍盃有佢份呢

真係唔知... 唔該師兄

你啱

師兄你大有來頭啵

清，多謝詳盡資訊。龍船知識你真係唔簡單

三隊都有人識

你好吖 小兄弟

我係某隊最新會然

請食芒果糯米池得唔得

我呢邊冇架喎

繼續 努力

佩服彩華兄！

李彩華唔會咁易落搭

Rocky師兄？

你條友好似想引我出黎咁喎🤔🤔

錯哂喎。

依排係屯門開工。發現左屯門了一樣野
見幾次佢地操龍都好似冇靚仔操。全老鬼
甘樣睇屯門應該冇乜新人玩

請指正剛玩龍舟冇耐

會唔會係調轉左

上訴費 全免

我好尊重佢嫁
李彩華無咩人識 無朋友既

應該學下鴨脷洲飛x
周不時經過見到搞免費體驗
屯門算係咁..

咁耐無上水 離晒大譜

唔係個隻就當然唔熟

勞志华船：

2013 方向鳥，屯門鳥
2015 水花
2016 屯門鳥
2017 馬我，方向鳥，水貓，港漁
2018 長洲女子，組團，遁地鼠，屯門鳥
2019 水花，方向鳥，輕易

長洲女子

Forever good

短短幾年 勞志華龍船就稱霸香港

你估勞字華大賽係吹水咩

馬我好似都喺2016

係，記錯了

忙丫，追返啲post都追死人，不過我見上面好多野都答錯曬，費事覆😂😂

唔好講勞志華，聽日大家一齊欣賞下十年前牛奶仔香港出品，我諗隻船起碼短10呎

需要你糾正我都嗡左好多聽翻黎既

其實依到有冇人扒過勞志華d船//自己個會就係勞志華既船

爬過又點，你想問啲咩先？

哈利聽日鏡唔鏡

Yes💪🏻💪🏻

😘

Agree 龍

本身玩開私家龍都有玩埋航拍放上youtube 會專登留返d電影金盃同龍皇盃
但上次唔記得fb邊個page偷鳩我條片再重新upload上fb 又唔直接post連結 仆街都無人有
雖然唔係搵錢

屌
係咪講緊果個 龍情之人 page
成撚日偷片自己re upload呃views like

d人post條片上自己個會page佢直接share咪得
鳩撚屎屎仆街都無人有 雖則唔係搵錢 但要專登早一晚差定幾粒航拍電 又要諗邊到起飛降落好 一句唔該都無就偷撚左

但出發點係好既多d人認識
當然落翻credit就最好
每年比賽時間表好似都係佢update

全年比賽時間表呢樣野真係幾好，等大家都可以預早有個計劃

exactly.
真係仆街到係download / cap返條片再出
如果有心share既 一個button已經得

一樣還一樣
唔可以混為一談
偷片呢個行為本身已經錯

屯門了舊龍去左方向龍度

明天 推爆企

推咩

龍皇盃 上邊4隻

我浪流架？

志華大作戰

浪花編入了死之之組，浪公角機會大過佢

浪花向來無咩籤運

Pish

方向龍穩佔一席

龍皇盃一席 萬事俱備 必有東方

年年赤柱成績最難估

清，方向龍粉絲

三大天王實係到

唔好咁講

浪朋友得半工，未必入流，第六對 汲水門大機會

半工讀就聽過

半工人，得半轆亞公唔夠做上去

汲水門要睇對兩次我浪成績

聽日可能黎足一轆、邊個會知

一齊響銀盃鬥

彩華預計自己銀見

睇翻圖仲有同x 支籤都算啃

成轆亞公都上唔到啦

聽日見

真係聽日至知

佢有credit番條片唧來源架喎

嬲無落link 話呃views

早晨

早

冇人題飛魚

番禺代表

赤柱見

浪之公角
東方頭角
呢兩個組合都好多年了

無人理 大潭過左幾耐 咁快被睇低一線

請左大力仔？

件架生

早晨#yup各
各隊女神已經先發制人

早晨。

今日竟然無人直播赤柱比賽

方向鳥 同x 屯門鳥 方向龍 （大澳孖寶 馬x聯 浪朋友）

有冇人知道條終點線到底有幾斜

屌 西瓜刀終於復出

求 三四圈成績

好很斜

B-croxs冇夾健x社?
睇南圈同賽前預測差不多

一二線杯都爭得好激烈

抽到12線發達

有夾吖

1,2線好爽

佛旦金盃
2線方向了
3線馬我龍
4線屯門了
5線馬x
6線方向龍
7線老虎

方向鳥爽 2線好去

方向龍皇後追到冇得輸

龍王杯
1南鷹
2海虎
3漁鷹
4駿義

同賽前預測一樣
各位清比6個字嚟買6合彩

龍皇杯老虎中斷隻船絕死咗

佢哋自己友都話方向靠條線贏啫

金杯果塲方向鳥扒條2線贏線道，到龍王果塲扒條6線都係靠條靚線贏，同x嘅扒仔係咁請，不過睇都覺得精彩非常好睇！

係呀我喺條躉度都嗌到喉嚨都沙埋，， 睇嚟 同x下年要快啲叫盧志華起貨先得

今年輸條船冇辦法

咁到底外線定埋線靚同埋八到師兄話方向鳥冇組團喎，唔通線道咁影響

不過今日決賽真係好精彩，同x 同埋方向鳥鬥生鬥死，好好睇

實力係重要，不過s鳥真係好L命

今日質數人响某龍躉比人隊到啤啤夫

質數人？

今日同慶龍王扒完舉曬妖，唔講以為佢贏咗

埋線好去 好多場都係埋線贏

明明睇住帶緊

方向鳥一外一內都嬴，又冇組團，咁一定係嬴隻船啦

今日見到質數人離開我浪龍躉，即贏方向了，跟手決賽拎埋銀盃冠斤🤫

質數人影響咁大

好似跟住去左方向龍，北圈扒第三決賽第六

質數人磁場影響都幾大

似成隻

真？

方向了今日都勁嘅， 平時比賽靠組團攞獎今日都爭返口氣近乎成班人馬

1定贏先比舉🤣

可能屯門了自己都要落場比賽幫唔到佢哋

有好多赛事，方向了都會來自己贏咗有幾個喺度巨妖啦

潮流興扒第尾都舉

大家都叮噹馬頭衝線， 我覺得舉下妖都正常嘅! 唔通等到返屋企先舉

馬我勁揪

影相決勝負，老x都舉左

但今日混合結果有意外成綪
完全唔同賽前預測

人哋嗰對舉瑤關你叉事咩

咁有影響力

你太唔了解質數人了

但係同x呢幾年咁好成績都係靠方向啲人帶佢地上去慮志華到奘呢隻龍船

Ching質數人係邊隊

即係同x有恩於方向龍？

所以話
唔好成日講到兩隻好大仇口咁
其實各有攻守，推動對方keep住/進步架姐

唔怪得知同X咁勁啦

係呀師兄講得啱， 最緊要兩對打生打死， 如果唔係我哋班龍友邊有花生剝

屌都唔知D老野係度做乜柒
成撚日都惟恐天下不亂係度左踩右踩
龍舟本來就係以龍會友，贏輸都拍拍掌上岸有傾有講既野
硬係要搞到二元對立咁

你又知...其他個d呢

靚籤

呢個一定係老臣子呢

係囉 面具妖都講餐死

馬我龍繼續努力
撐馬我

甘樣睇方向了都吾算追果一隊 追得最勁原來係屯門了

今日的確係有水準

其實你吾知就好係到吹水

收到風,了就係了 不過吾係方向了而係屯門了

方向海龍正常丫

大澳有＄龍

黑氣石?

邊個係老野唔識分

混合成績點以外法

真係贏個頭到👀👀

Who is 質數人

第二回合霸士射搞到隔離漁灣再射北海

最後邊隊贏第

馬我有少少改善，希望可以保持到下星期青衣

大澳雙雄今日有啲料到

支持龍舟隊原用自己班底
反對組團L

好了解佢咁啵！
哈哈😄我應該知你講邊個

昨天赤柱龍王盃我係街上有好多人話同x衝線先點解判方向了贏，究竟真相係點嘅呢?

龍舟界最正義龍舟隊？

真心支持全班自己人上場
但真心講𠵱家冇幾多隊係全自己人

係街睇真係同x衝贏！我覺得大會偏幫方向了

最正義=馬我?

得返啲傳統勁旅夠人，加上係fit馬，落去扒
其他隊想有好成績一係就組隊，一係就掏銀包請淘寶貨
唔夠人咪自己草返個班底返黎，何必次次都要咁大手筆呢
自己本身係個個隊既隊員又會有咩感受呢

最有錢未必係馬我wo

隊龍船名最有錢

連登溝通方式是咁的

大隊應該唔會明儲個班底返嚟有幾難

所以我都理解啲隊因為唔夠人而組團

個場頂得住 1

噚日馬我龍有勞x華應該有得練下

佢有但唔用 wo

但決賽估唔到有冷門野跑岀

混合決賽
1北海
2霸士
3飛虎
4頂得住
5馬灣
6聯漁
7bcross

bcross成班健龍社都包艇

十九仔係發達龍呀
全龍舟界最濕鳩最多人想隊到佢啤啤夫果個
唔好再咁隱晦喇
你老味呢度網名上網架喇
仲成撚日收收埋埋咁
我XXXX咩

今個星期青衣15流,可以話睇有無抽籤運

聯漁有點失色

起步位勁大流 起步有排對齊

無混合最勁既漁鷹,隊隊都係冷門野

啱呀 同埋同X 方向鳥呢D根本有爬既人都知你講邊隊
有撚分別咩 除非你話驚23條比人拉

改下名開心下啫，何必認真呢

眼前一亮

我支持個隻，一直都係
繼續 努力

愈講愈模糊 即係邊隊

發達龍呀屌佢

馬我冇浪費支籤，水花就埸埸精彩，對住三雄都輸好少

馬我終於磨合到喇
水花條籤真心堅，4場都硬，全部差差距都唔大

咩緣故 今年成績無上年咁sharp醒

起步前淨係養前條船都唔知要扒多幾槳

舊果D大學畢業，新果D未接到班啫，都扒得好好架喇

扒住起步

馬我幾多朋友下 見好多人都恭喜馬我
如果只係靠籤 唔會入到龍皇盃既

純文字討論

大會有圖有真相 點偏幫

係時候分析 有無賽程睇下

金盃同x、方向了丶屯門了丶組團丶super win (如果係大力仔)

Super sex請呢請路

係咪應該仲有我浪

咁快又睇唔起 馬我喇 干干先入龍皇

11場好啃 期待我浪主場

馬我

有兩場對手分別有聯㷫同super sex
其餘免談

新仔弱弱一問

大家用開咩槳？
咩價位？

我浪D籤真係好正，觀眾好睇

仲有第9場再對馬灣

另外我估主辦單位會請Big6

關你撚事咩，唔鐘意咪唔好睇啦笨柒

組唔到團，冇計啦

同開名 又有咩分別 都係 一個廣告你啫

咁你開名 你扒邊條

公開組就似會,唔知混合會唔會都組旅行團

混合有得唔請人咩

係咪你自己個心覺得人哋偏幫咋， 通常諗得嗰樣嘢係反映自己個心講嗰啲嘢

彩華你咁問人哋，粗口c兄立即收皮

起步都唔敢草率 大會未夠薑偏幫既
始終全日焦點 幾百個鏡頭海陸空包抄
亦無偏幫我地既原因

佢地，打錯

同意， 大會唔敢偏幫嘅， 偏幫嗰啲都係佢啲粉絲嚟啫

扮曬嘢你有份扒啦

我喺躉船到見到你舉妖喎 我仲畀個叻你

真係打錯

係咁放過你， 見你咁誠懇

但你做乜舉搖

啱啱收到啲堅料！大會真的公証

淨係用隻搖拍過手

有相有真相

小朋友幾得意

偏幫L可收皮

係呀！2場方向冠，同X2場做亞耳

乜嘢小朋友？？

AK

S12$1300

S12都通脹

分析下南圈第4埸差南鷹1隊就係初賽龍皇盃 海浪/漁鷹/同慶/聯慶
首先南圈4隊籤運最差有漁鷹/同慶都要對一埸南鷹

東圈:海浪1分/漁鷹1分/同慶1,2分/聯慶1分
南圈:正常同慶漁鷹1/2名 海浪聯慶3/4名 當然組隊L組隊就吾同講法
(關見一場)
西圈:海浪1分/漁鷹1分/同慶1分/聯慶1分
北圈:海浪1分/漁鷹2分/同慶1分/聯慶1分
東西北圈分數:
海浪3分/漁鷹4分/同慶3,4分/聯慶3分
東南西北圈分數:
海浪6-7分/漁鷹5-6分/同慶4-6分/聯慶6-7分(組隊可能4-5分)
所以南圈 邊2隻3,4都上吾到金盃
(好似好勁既駿義龍籤運一流 正常1122)

上金盃分數:
南鷹4分
漁鷹5-6分
同慶4-6分
海浪6-7分
聯慶6-7分(組隊L可能4-5分)
*籤運一流駿義6分
(無淘寶貨既計算 睇黎6分都要抽籤上)

詳盡資料， 你哋唔使爭拗啦

S19

S69$天價

你自己又唔講扒邊條，又問人哋， 真係輸打贏要

乞衣煲飯 免費

真人人品應該都好差下

可能都係犯眾憎嗰隻

如果佢謙虛咁問，我一定會講畀佢聽邊隊打邊隊

好想識落深啲

關鍵南圈 赤柱太多沙石同其他因素
青衣隊伍少啲 自然好討論

的確 駿義啲籤唔惡砌
但唔想因為咁否定哂人地努力

師兄邊度搵到呢個價
我上網睇都好貴

你真人係咪蒲台大媽先

呢個價位是兩年前購入的

s12 通脹得好緊要 聽聞賣到1680

近期聽講 現貨2000

這個價位嚇傻咩

加多幾千蚊買條二手纖維小龍都得

我呢年買都要17xx

誰人無父母 何必屌老母

條同鄉聯誼會什麼路人馬

得23隊😮

無意中發現

之前冷氣機同一個師兄屌佢偷片呃view

我係捕魚，你係賣魚 睇嚟有得諗有得交易

我今年都係，唔理新舊人，最緊要自己人💪🏻💪🏻

印像中有幾個人都屌過
有無del留言就唔知

好一招百鳥歸巢

師兄Agree龍?

東昌龍

agree 龍

成班紀律部隊，仲要有階級

人地勁左
未必班人弱左

Between計分個位師兄真係有心

bcroxs有自己班底都搵健x社扒成條?

佢哋不嬲係咁

開哂啦睇唔到咩清

組團就返Big 6扒啦

見呢兩年都係
但本身班人其實扒得唔差

東義

4線成艘請槍

都唔算
本身冇混合借名人哋玩又唔算請槍

咁燥底 痴龍 會吾會 飛妖

龍門任你擺 飄移境界
不想醒覺 只想感覺被放大

有d隊冇私家龍 又想玩私家龍
有友隊借龍全條原班人馬落去玩
同 你哋講緊 自己有私家龍有自己人
但落哂人哋先 又兩碼子事
係咪搬龍門就真係睇你點睇

大澳三隻，唔組團睇下邊隻上到

無所謂既 只係forever good借船
報名都用翻方向海個名
話有請人之嫌唔過份啵

又唔好咁講，蒲台同大潭南鷹組團呢度無人講過

其實中講咩組團丫
全港都唔知有冇兩三隻係唔組

歸哂邊

我淨喺知屯門了冇組

見佢哋班底都幾好

唔係得一隻組咩

當然不是啦

已我所知，我浪，屯了，馬我，同虎喺冇組

5隻手指數得出

尋日好似唔係問永好借喎

可能永好借比佢唔洗還呢
永好都無到 邊個吊龍走

好似系同x既舊龍

舉個例 無話尋日啵

咁青衣三隻大噢 話得一隻組未啱囉

馬我應該有d 但在對面睇得唔太清楚

你說得對，得一隻聯健發

噚日我見就冇，落哂龍得返兩三個扒仔喺龍躉

小弟細會。唔R人玩。根本冇得玩
其實組咪組。有操有實力先贏到

我都想舉個例.....1個幫其他會扒算唔算組團

淨有無其他.....南鷹加西消算唔算組

咁又係，你話好似大埔，沙田咁遠，有人都玩唔到私家龍，與其要轉訓練基地，不如出去夾下其它唔夠人嘅隊参與下先

L

真係唔夠人 組就在所難免

上邊咪講左 其實組團呢個term真係濫用左

埋尾車登件去龍等個d你見唔見到

師兄 包團吾夠人 邊到有散團報

係碼頭等叫名

呔大尾魷

最睇唔過眼夠自己人又叫其他人去，為獎犧牲有操練嘅隊員，呢D咪組團L囉

早唞大不列顛

黝丫嘛，彩華

嬲丫嘛

呵翻

姐係大澳嗰隻組團L咁

互助龍

見，車得個兩個

定義清晰

非常同意.....我都好撚憎組團，但香港有幾多隊唔洗組(男子)幾隻手指數撚晒

講黎講去都係大澳個隻，有無其他想講下
定係你聽得人地講多，自己唔識分邊隻同邊隻

這個説法清晰，用於金盃隊最常見， 為咗名銜 一定會犧牲原本的會員，所以好常見，但同時好多會員冇癮， 走去其他龍舟隊到操練

簡單直接.....清 你個隊夠1條中龍？

全部轉扒私家小木龍，咁咪解決晒所有問題

佢話，明明夠人，但因為想贏又要借人

除左屯門了同豆豉鯪魚 上得金盃,我都諗唔到邊隻有得借人而唔借

明晒.....冠軍得1隊，咁我知佢講邊隊

同我諗法1樣，照咁睇應該係個兩隊